手臂寫number呢單野要推上國際

咁大個核彈冇人講

WTF 推

推

唔該下次加多張紙DISCRIBE 幾年幾月幾日
齋SHOW手無咩用，反正你有笠，克警要追殺實搵到
不如SHOW埋樣免被自殺

有冇英文圖

推！！！

屌

source？ 啲解像度好似舊圖咁

約定的夢幻島

轉載fb又冇fc就咁配圖 屌你老母充斥住呢啲垃圾post

英文圖 推到比McConnell 同班拖狗睇到

終身冧巴

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

甴近平 習近平

甴近平

Push

推～～～

source?

圖好似就100毛嘅 佢地講咗上面張相唔係當事人嚟 呢件事只係得律師口述

chinazi

推啊

咩料

習曱甴

wtf

push

得兩張圖你講咩都得啦

習近平 甴近平

cls 唔講法庭未判 就算判有罪都唔可以咁啦屌你老母 推呀

拉

有冇 tw post?

pushhhhhhh

屌你老母習曱甴

黑警用咩墨水
印度henna都係hold到2星期

你老母真係當我哋係猶太人咁看待
似乎我哋應該要做啲文宣畀以色列人嘅明白香港傀儡政府同CHINAZI 都係納粹法西斯主義嘅延續， 都係想消滅猶太人同毀滅西方為宗旨

留意翻左上圖唔係當時人 可以睇下有無手足出黎指證

推！

媽媽

7出國際就有份，好可悲，咁都有人信

冇source當fake news

sauce?

推啊 我唔屌你老母啊死

黑警

18區黃藍食店Bot

冇fc，拉

呢個要推
痴撚線

有五毛認証即係好大機會係真

Push 甴近平

仲有掌心雷

真定假？FC未？

推爆佢

試下係連登搜尋推上國際

曱甴平

好似x men入面既magneto

Cls ！！推

甴曱平

pish

屌佢老母 曱近平

屌佢老母

又核彈，source 都冇推mud 撚

痴撚線

前邊咪有圖囉

曱甴王 曱大大 習近平 曱近平 甴近平

曱近平

鍵盤戰士幫下手係TWITTER推比國際
香港警察已經衰過2戰納粹黨

賤狗

甴近平呀屌

cls

警察有認知障礙 係唔係要去評估下佢仲適唔適合做落去

墨刑

唔好話上國際，上到reddit先講

甲由平黎到香港都要幫popo含撚

屌呀

Cls

靠自己啦香港人
成日都推去國際有撚用咩

Twitter

上twitter同reddit搞大佢啊

Fc?

屌你老母

細聲啲啦
好快會比班港豬咬你
因為世界都欠咗香港，應份要無條件救坐係度唔自救嘅港豬

721 831 101

推呀

推推推

wltf

仲有蘇聯軍

習曱甴
曱近平

大大力推

香港人根本經歷梗戰爭
但就無人同一回事

FC 如果係真係痴撚左線

CHINAZI

P牌加冇fc
拉

最近reddit戰線無人既

曱習近平 推

甴返乎

Push.

囚犯編號

自備筆前後加多幾個數字會點？

推。

核彈

曱甴王 甴近平

黑警死全家

去Twitter 推Solomon Yue 個Post la

cls china ai

光復香港之後
一定要班撚屌紋自己個number上塊面到
又唔show number 又幫人寫number
屌你老母

香港人可唔可恥
自唔自卑？
就算尋日打完大架都好
出個文，講下，鬧下就算
抵你地輸

Pish

推唔郁, CLS黑警

要多D相

當人係豬肉呀屌...

國你個頭咩，人地理得你啦，自己唔反抗？

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勳 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗

PUSH

可以hold幾耐?

好過紋身

越睇越撚似睇緊鋼琴戰曲咁

曱甴近平

推呀屌

p

核乜撚野彈呀唉
冇力反抗既話 就算有粒真核彈 喺香港爆炸 都一樣係冇人會理

fced?

今天修頓，滿意未

乜柒都核彈

PUSH

The concentration camps are coming soon.

Chinazi!!!

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

嘩我屌你咩

推英文版

夠清楚未？

屌你老母曱甴平

甴近平幫推

放上Twitter 先有用

各位大佬
去TWITTER推, 落hastag啦
係連登推無用嫁

曱近平
甴近平
習曱甴

tui